退伍軍人滲透同鄉會勢力

有人逗你 咩都唔洗講
大嗌:黑社會打人啊